有無發覺Facebook有d黃絲朋友開始想轉中立.....

之前日日出post撐示威者、反警察、反政府、笑鳩藍屍
呢幾日好似收哂聲咁
屌...唔通又好似雨革咁...自己high完一輪見唔對路就想靜靜雞轉中立...當勇武係condom...
希望我睇錯

唔對路？
我係柒婆就真係覺得唔對路喇

收皮啦 而家d人屌得仲勁左

屌你3毛仲想洗底

此post已完

樓主未食藥 又變番藍

唔覺

思覺失調食藥啦

有
有唯一一個本身就淺藍扮淺黃
近日又轉番藍
思覺失調

收聲唔代表中立
係屌到冇氣啫

睇錯啦 我本來中立而家轉左黃
黑警死全家

我見d人立場好堅定喎

吊你都廢九事，，晒口水

blocked

冇
Block
下面咪再推

冇

不嬲唔支持勇武派

我個Facebook 日日都好多人鬧wor

我發覺你老母個閪又比人屌大左

條友尋晚已經密密出 POST 同留言

有冇諗過，係你啲friends block鳩你呢個假膠？

呢個時勢只會越變越黃或藍
咁都可以轉色
你啲朋友都幾“堅定”下

帖主cap低佢哋比大家有個參考

無

我幾個圈子中立同淺藍變黃
得番堆屋企人當差深藍

我認我尚書大人，不過我支持3罷架。
我同公司報左案我返工有困難，而家仲係屋企湊緊仔

收皮啦分化撚

做好文宣

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

出幾個post洗底原來為今日

出曬去咪唔得閒開post

三毛小子

係咩
我啲fd個個都越post越多喎

收皮啦三毛樓主

個FB ig盡量扮傻拎嚟收啲（舊友）狗風
唔通下下拎嚟發洩同同溫層文宣咩

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

唔出聲又唔一定轉中立
個個朋友都係些牙同一單新聞，覺得無必要再講姐

越屌越勁呀

冇見過
5毛狗思覺失調

含撚啦屌你 又出黎試水溫

睇唔到點解要支持政府

五毛

Show Blocked User - 回憶小子

check 返record
樓主由深藍變淺黃 然後而家又吹到好多人轉向

1毛想帶風向？

呢個直頭一毛

是撚但啦
黃絲最多咪出嚟遊行
但係遊行有人理咩

行動派有1萬人已經可以搞停香港

冇發覺，完全封鎖，bye 9